any grammar agent

*grammarnazi

Not any

Chinglish is "mo ar"

Grammar is just minor as long as we can communicate trust me bro

Fat c strong in English is coming!

Miss fat sister big big

Tur big tle is coming to take over her place

Be serious man...
the world is watching

nice agent can improve bors & sis english

Ok i will try my breast to improve my english

summon Woo Dai Kwai

召喚烏大龜

Just don't include too much Canto in sentence

bros

Yeah u r right bro
We need an Eng ver. FatC

Everyone can be a grammar nazi

I hope every bros & sis English as good as Singaporeans even study in band 3 school

Impossible

make it possible

push

No judgment before u tried

are you jimming on your office

Be serious. No joke here

I studied in band 3 secondary school, and my Eng SUCKS

Grammarnazi

lihkg world will help you